FAIRY TAIL 妖精的尾巴 劇場版 龍之淚 DRAGON CRY

簡介
舞台架構在一個被斷崖絕壁所包圍的孤島。納茲等人為了取回名為「龍之淚」、這把寄宿著過去被人類殺死而充滿憤怒的龍魂的杖，守護世界和平而展開一場又一場的激烈戰鬥。

予告：

官方網站：

線上：

生肉

出左熟

Ok

露西個波大左咁多

正
留名
今年想睇又冇得睇嘅電影得番
司波達也 同no game no life

留名

個個係咁變身

lm

啲戰鬥畫面整得好差

司波達也幾時做?

今年4月尾到出
熟肉好似7月已經有
香港都有上過

我搵唔到

d剪接位又差 d角色又冇的發揮